機場地勤｜做地勤斷六親 打風兩日冇得返屋企 見盡香港人搲upgrade事 成機場出氣袋被鬧：你係雞嚟㗎咋！

疫情下，大家都會關注空中服務員及機師，不過航空業還有一個職位，常被大眾忽略，那就是地勤。這次邀請曾任職地勤的Vicky及現職航空業的Jay來大談地勤的辛酸史，更難得的是他們是一對夫婦。

咪又係大把人做

勉強D WO呢位

又唔好當人on9要幾弱智先分唔到空姐同地勤

連登仔真人化

係香港做服務性行業係咁架啦

直接啲

地勤空姐本黎就係cheap工黎, 都唔知邊個吹奏到懶咁高尚咁, 根本同街外D sales侍應一樣都係受氣位黎, 預左個喎

究竟係人覺得佢cheap定佢覺得自己高尚?
想問邊行服務業無俾客屌過老母

曾經有位男同事要買樓，每一天都工作18至19小時，好像用了3年時間就能買樓付首期

真唔真呀？ 計埋塔埋車沖埋涼 , 3年冇訓過覺？

厚道 o 的，氣就唔應該受 ge ，不過空服同酒樓推點心車有咩分別

出面揾唔番呢個人工 , 走唔到又覺得辛苦 , 咪怨婦上身

等睇連登仔話人係雞

點會有人兜口兜面話空姐做雞架

空姐彭斯

地勤係專業人士，你叫專業人士去做侍應？

呢個世界 on9仔既數目多到你難以想像

語言能力都係專業人士

剩係對腳都唔同水平
空姐比較少肥婆

連登仔好似真係咩職業都仇視咁滯

黑畫面果兩格係咩玩法.........
個樣又唔幫佢打格~ 保護飛雞, 人人有責~!!

層樓係咪係和合石

人工包埋架wo
有邊行會冇依d野 醫生救唔返人都會俾家屬屌啦

Vicky ：「我們做check-in就是在最前線去確保每一個客人都可以順利入境目的地國家

我們就做清潔師就是在最前線去確保每個地方清潔